突然多咗好多post講國歌，國旗

突然多咗好多post講國歌，國旗，不嬲獨立係hidden agenda，做咩突然攞上水面討論？
明明喺5大訴求，要雙普選，突然呢幾日個個講獨立？
香港民主法案係aim一國兩制下香港應得嘅民主，正正係而家美國開會之前將個風向變成香港獨立嘅話，會唔會有啲巧合？希望係我太敏感

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

咁你咪當佢係區歌, 新區旗囉屌

所以咪有post話開始失焦，個運動散左好多，集中火力，唔好變噃雨革咁。
首要搞左黑警先，咁多人係咁短時間內自殺，又有發現屍體案。
黑警唔整頓佢，場運動好難行
美國條act都冇咩人推咁，大佬呀，天大機會都唔推

要重組警隊先得 依家就算有獨立調查都無補於事